[NBA]LA Lakers 小圈子討論區 68

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

湖連鷹隊都打唔贏

好廢

仲係比人lead住

FOJ

foj 係咪差1分 過Jordan？

廢沾

廢老占

atlanta 想輸者，真係咁難？

LBJ clutch撚到

廢老

James 真係7到

第一節 來回跑 做熱身咁 笑死

占狗嬲到玩負評

lbj今場搞事

7下7下都12分

個種TANK味

B想點

睇得出湖唔想俾鷹中狀元

The Carmelo Anthony era in Houston might be coming to an end after only 10 games. Melo is on his way to his second buyout within a year

主場打隊tank 半場輸一分

今次係咪又係戰術問題 隊波害左佢

有 cavs 墊底

豬霸換MELO DEAL

Wa 乜真係慘到咁

其實 melo 個球路係咪咁唔得人鍾意？

佢底薪場均過10分其實真係唔關佢事...

半場15to b同廢老

咁到湖爭狀元

好似兩父子咁

火災賴個底薪球員

肉酸到

忍唔住出聲了

DWade@DwyaneWade
Trying to make my guy @carmeloanthony the fall guy huh!? Man y’all need to stop. That’s the easy way out instead of addressing what the real problem.

又Beasley 又Melo 。。。

底薪1年約
拎豬霸去TRADE囉
橫掂我地波+RR9 玩助攻 黎個球霸打十零分鐘隨時好好用

牙波勁撚到

但 melo 嘅防守

點解傻波主場作客差咁撚遠

而家有防守咩

Ingram 數據得分鐘高過to

湖人食一食下整腸丸啦
進攻成日使秘

打鳩人呀？

毒撚係咁

ball直接霸王爭開路

打波既野唔好成日計住計住啦

我地湖人要團結D

而家叫你學木牛咁, 打份工咩?

拿到廿分五個板就咁係咪可以打咭收工呀?

Cls 班正選反cup

跟FOJ學到野

2哥

b果種廢真係ceiling好高

sick ball

馬打無球真係勁

B仔要學下

trade 撚走b 啦
佢真係唔fit隊波呀

agger

個場靜撚到
真係主場黎?

100% BALL NO PASSION NEEDED

吾皇同BI 玩
小學雞

占做乜9

kuzma 仲要唔痴波打，c&s 又得，drive in 又有 first step，唔會拎住個波妹下妹下

占暗示踢走ingram

占D 3分準左

Ball & Kuzma 呢2個真係去邊度都似係即插即可以用.
仲要係打得有效率

波仔輕鬆10AST

8-5-10 要大三元了

Kuzma 處理個波真係好成熟

禾其實點定RR9 同波仔既上場時間
今場又變波仔打得多D
前果幾場3,4節又雪波仔

kobe弟子算係咁

最難chok 個兩分呀

唔記得了

Ingram 好似唔係愛滋佬揀

難過拎5板

好似係愛glo上場前選既

唔是
得牙波系

屌la sing
牙波+21

作客就得佢負

蘭子

LANCE

爛屎

Sources: Rockets players and coaches believe that Carmelo Anthony has played his final game for the franchise.

出不出雲加

簽撚左泰神贏到開行

前幾場波仔射波成日10射得2/3中
今場打得好咪出多D

WELCOME MELO

我覺得可以一齊出

RR持球 波off ball 同二傳

打得好咪出多D

不過睇得出愛glo唔鍾意D妹下妹下既波
呢兩年選既都係快上快落既球員黎

有冇人覺得trae young個頭同射比例好怪 好似頭大身細咁

Ingram 同Kuzma 比

拎到波就唔識快速做選擇

覺

個身好窄

我湖唔收垃圾

叫條友做gym先啦

又倒水

倒水

心

我湖又自制反高潮

又好似兩隊波黎咁

Show time 👏

唔明點解有人想melo黎湖
James已經hea守 靠其他人補位
黎多個melo 真係不了 場均十分都補唔返防守問題

我波心拳MYBOY 4個防守一隊
未驚過

倒夠水未

melo+james老屎忽文化 不了
melo一定要正選

新手感仔

myboy噴嗰啲咩嚟 佢又話自己冇哮喘嘅

我覺得 kuzma 諗得比較簡單，ig 打落佢拎住個波未決定到點做，相反，kuzma 一拎個波就決定好做乜

真心想知呢度覺得bi天份高嘅人解釋下 佢天份高喺邊

又倒剩1分

倒埋

?

唔知

ball今日打得好d 好心佢就帶多d 唔好一黎就交

打鷹都打成咁

畀人反cup埋

問題其實唔係天份高低問題
E家似係開發度太低就真

呢幾下mcgee補位反而走甩原本果個

無防守

波D起手意慾真係太低

掛住block人

風格問題

收mcgee 啦

mcgee 甩哂人

手感仔2號

進攻弱+無防守

上年都唔係咁
係今年唔知搞咩

廢占

放你射都唔入

廢老連miss2球3分

好廢呀

屌你咩死廢老

屌foj做乜撚嘢呀

LBJ

禾俾廢占玩23號戰術仲乜9

個個都手軟腳軟咁

屌 好廢james

廢老 當自己curry 咩

廢老成日浪費機會

真係睇到燥，以為自己kobe咩屌你老母

射撚完未呀 當自己curry 咩 屌

鏟啦仆街

占做乜鳩

屌 唔係連鷹隊都輸下話

屌你老味LBJ 今季為左節約體能係咁射3
尾段剷入底啦

佢keep住咁打 又唔準既話
咪比人trade走囉

最好嘅防守係連起手都唔得，mcgee 打到有啲似 daj 咁，諗住 block shot 行先

3分
蘭子 3-5
我皇 3-9

迷沾班食屎狗縮晒入佢地老母個西度

點解換走ball ?

條廢老唔殺入去 射乜3分

好人好姐點會迷占

廢老連 trae young 都殺唔入

屌 主場輸波 輸鷹隊

企定定打波

唔可以輸比林書豪個隊呀

屌依兩分鐘咩撚野Play 黎

其實LBJ做緊咩係到？
完全好似唔撚想打咁

如果繼續現時打法
肯定季尾都會比人話trade走

B仔 練好D 走籃啦

今場難睇到

heart kuzzz

hart 仔

LBJ係成場行行企企
進攻就9射3分

T foul

馬幾勤力 肯跑上去FOLLOW
B仔要學下 企定定睇波

做乜鳩呀鷹隊咋仆街

好似kick ball

為左輸主動食t

第4節總係要派下膠先安樂

收件廢老啦

個bazemore都係我湖出的

kick你老母咩
丟落隻腳到都叫KICK?

有無人計過廢占第4節3分 有無2成命中率

如果罰球射好少少已經唔洗打得咁辛苦

你當 back to back，啲人攰，表現失準

飛人

又絕殺

得60幾％

15/22 ft

睇撚到火都黎埋

占好廢呀屌

屌占士好撚ON9

Lost

占真係好廢

單打。單打。單打。

廢

廢老 比夠炸彈未

又炒曬

don’t know doing what

shit,要俾lbj射

占ft炒埋

吾皇又有clutch time FT

LBJ FT

41歲CARTER 守死FOJ

垃圾占頭先連卡達都打唔入要傳炸彈

唉 又係輸ft

4個月前仲屌爆勇士個底
4個月後就慢撚到爆唔郁?
你玩尻我?

打到finals 咁

又炒

屌。垃圾。trade 撚左占佢啦

dllm 垃圾廢老

老鬼lbj 上唔到就米上啦

條友仔，我覺得佢係hea緊

靠嚇咩屌

屌 拎尾彩

咁樣入番

要不是kuz

占士好撚大陰毛

最尾俾人絕殺就好笑

FT 射好少少已經唔洗打成咁

點解ft可以咁差，屌

兩罰全炒堅勁

尾彩又點，打到咁7

比人絕殺

占 FT 42.9%

clutch

LBJ今季D 關鍵罰球真係差到...

廢老 tank mode 都冇埋
退休啦

愈黎愈鍾意馬
又勤力又肯配合
防守再好少少就FIT哂

Kuzma又係獨撚到仆街 咁都上

罰球射好啲就無呢球尾彩啦

-6執死

要比人絕殺了

好撚on9

仆街仲要捱多佢4年。。。。。原來同當年簽Deng 樣係毒約黎

拳王

tyson

hawks 想輸都好難咁

又係拳王

拳王又贏

拳王
mvp mvp mvp

拳王 真巨頭

拳王連續3場第4節防守都係

屌 真係好on9
拳王又carry

真係痴線

護架成功

Tyson

Tyson 先係巨頭

打鷹隊都咁辛苦…

入嚟搶 off reb 真係好癲

輸占士

堅靚block

拳王堅料

成日一掂波 就交 你pass first 無問題 帶幾下 引下夾擊先交都得者

bi要捉出去屌屌

簽到拳王真係好

lance同拳王打拳

比拳王救咗

拳王>>>>>>>>>>廢老沾

拳王呢3場 第4節
防守超勁, 又勁多OFFREB

痴哂線

Lance跟住拳王做個動作

拳王 第四節守護神mode

trade 走埋please
完全唔fit隊波

好正

冇用㗎啦

岩先lbj putback dunk個下 都係tyson box out勁靚
呢下防守又係佢神block

拳王真係好撚勁

真係唔知佢發生咩事
個樣日日都心事重重咁
係咪去咗LA日鳩日走去葡

廢老占都要

kuz救左james

又要拳王救世

拳王世界級

拳王超勁

唔知大腸宜家諗緊咩

唔係lbj最後咁鳩都唔洗咁辛苦

比吹羊打起左,換B仔守姐,攻都係大家企定定睇LBJ ISO

湖人5.5 met飛啦屌唉

緊張到嗌左出黎

依下唔封到嘅話應該比Trae放入
一係goaltending

拳王呢個叫唔叫絕殺防守 靚到痴撚線

拳王屌打到

成個 league 入面仲有無拳王呢啲 rim protector？

覺得睇打 def 仲好睇過入波

B仔防守廢到.

絕對係

占開心到，心諗好彩Tyson carry 我

史上第一

Trae > bi

係
個樣有d 唔妥
心事重重得好緊要

in拳王 we trust

件廢老第4郵打乜鳩

拳王= TOP5 中鋒

本身搵佢去mark 就已經on9

占士可唔可以唔好再step back 3分，睇到燥

唔係輸占
唔會打到咁辛苦

細蚊仔打交咁

Trae一加速就一步過左佢

拳王依球仲要岩岩好高點Block
應該係Clean Block 黎

禾: BI 生得高 你去守羊

唉 出咗去
睇唔到下半場

DAJ/白邊囉

最尾4分鐘D play 全部垃圾黎
Walton 食屎

好事黎
睇到嘔血

James B 妹妹下

Gobert?

Gobert

占關鍵兩罰全炒 要屌 但補樽證明條友有貨賣 back to back 第四節末段仲做到

其實幾時先俾返Michael B打

MVP

拳王又一次護駕

其實 lbj 呢一世都係靠人 carry

拳王5板
全部都係off reb

湖人比肺占累4
場場靠-6先有波贏

個blk靚撚到

咁近汁到板緊係上啦
要不是Kuz 汁返個進攻板輸左啦

拳王黎左不敗 仲要場場都關佢事

點解喺大腸啲人成日屌佢廢
佢係咪喺大腸揸流攤

Lbj + bi + walton 換 可愛 + 速龍教練 + ibaka
應該已經西岸前四

搵bi mark吹羊比人一步過

出左lance 不了

次次iso再step back deep3
其他4個眼甘甘咁望住佢打 唔入9成無板

速龍教練廢架WO
PLAYOFFS比CAVS 0-4

近就上 你on9?

點睇FOJ 1ON1 41歲既CARTER 都爆唔起

如果無簽拳王foj咁打法應該第一節已經唔洗睇

減返重先啦

閘唔住人

上年既大帝去撚咗邊

Ray Allen saved Lebron
Irving saved Lebron
Tyson chandler saved Lebron

陰啲陰啲拉到同塞戰績一樣

真係好多謝太陽雪中送炭

睇replay慶祝個陣好似成班友準備想同拳王開拖咁

唔知點解成日Last play 叫B 仔守人地Star point guard

上季先比Lillard 射死

換咗人啦ching

條傻西盲反開
b柒足全場佢提都唔提

學JR出圈

ball都要
俾羊入20分

今場啲後備倒水

貪佢手長

上季唔係打得幾好咩，點解Walton 唔出

james carry james

因為walton廢囉

但果球勉強都算good d 好過俾trae young過

之前出個一陣，進攻無波到唔識走位，防守就咁switch都換錯

頭幾場出左啦，beasy 自己射又射唔入，又多turnover ,

walton一開始教湖人都打得起
又有BALL MOVEMENT
宜家又唔知去晒邊
都係brad steven同pop好

沾:因為估到Tyson去湖人我先sign with the Lakers

呢樣又on9，簽返黎打都冇得打，痴鳩線

泰王代表作
真防守

佢心諗好彩贏到波，
唔係又俾人屌射失罰球又要做戰犯

Michael Beasley left Staples Center tonight to attend to a family health matter. He previously missed four games due to the same matter.
屋企有事

屌你占士笑撚到好似贏咗總冠軍咁

kuz果球唔毒，時間已經無乜
同埋有利位置射
學jr出圈咪等輸囉

鄭子誠跳舞.GIF

trae young 係 rookie 咋

Lm蘭子單挑泰王

學JR 出圈咩ON9 仔
盲反就收嗲啦

james (jones) carry james

B仔淪落到無野好J
得番生得高 同手長

有冇事都唔會出嫁啦…好似係

2nd overall pick

趁仲有價好賣啦

Ball淪落到無野好J
得番生得高 同bbiq

係 其實簽佢有d多餘
冇位比佢打preseason果陣都冇咩點出

ball今日ok啦

如果佢好似my boy咁個腦好番應該幾好用

同廢老係laker一樣，hea打

唔射就一定要帶返出去？唔撚識傳波？咁撚戇鳩既你 對面四條友係內線仲上 唔係廢占補到樽仲唔比人屌到飛起

呢球真係贏trae on9

但都唔夠 ig 柒，幾下 crossover 就過

麥gee 又top5中鋒 拳王又top5 我湖top5入面包左兩個

其實朗素波只要射得起 練到有射波既威脅
佢就一定係superstar level
但如果唔好彩打左10年都係rr9咁既樣
就一定係bust
因為佢連後生既re9都不如 無火無鬥心
至於Ingram
佢比起波佢係有進步 但無奈今年詹狗降臨4年洛城
注定佢唔會係湖人名宿 遲早佢都會比人trade走
希望佢去左第隊可以成材

yes

再練好個射姿先

贏kcp

正一仆街仔，蝦毒撚

降唔降臨關咩事
bi自己打到咁怪得邊個

排第8，幾耐無見過

ingram trade 走啦
打到頭dup dup
上年有個point forward 俾佢打, 隊波俾佢lead
今年簽個james 返嚟 定位都冇埋
放佢去第二到成長啦

詹狗唔黎佢咪隊波既第一人囉
咁都唔關事
佢無球權可以做到乜鳩啊
上年比今年進步係事實

上季尾已經係湖post講過b仔無進步，比人屌到仆街

kobe退休之後
真係無邊個射罰波穩陣

我湖young core放出去無個打得起 成咩長

咁多球權都話冇
比左好多機會佢喇喎

上季冇進步

唔好再話占黎左 所以搞到B仔廢左啦
占傳波俾B仔單打其實唔少 係佢自己都把握唔到
已經唔搵出面比較. 你搵馬同佢比 馬接占D 炸彈一樣搞得掂
又肯配合又肯跑 態度已經差好遠

好過喺湖嘅

占黎之前都可靠

個撚個大牌去完我湖之後都唔撚識射罰波

Dlo

羅仔嗰陣罰球不知幾穩陣
三分罰球
湖要嘅嘢佢全部有晒

牛佬都算係咁啦

lou will nick young

睇你點睇
詹士某程度同佢係撞位
加上rr9 ball lance都係要波係手既role
只可以講佢去第度一定會更好

一場半場就trade
成隊波一定有人狀態好有人差
如果個個都好我地變左湧啦
Btw湧有時kd都會打得on99，咪靠其他人補上

我留意到BI係興奮都冇

今日kd射唔起：trade走佢啦
聽日手感仔射唔起：trade走佢啦靠手感

少煮

場場都有人咁講嫁啦 贏波最緊要

系

佢性格係咁 上年絕殺76人都係咁

最興奮咪打9 CP3

今場係衰成隊罰球on99

不過贏就shut up lu

籃底都唔撚射咪撚打籃球啦

佢係打交先會興奮

試下出4個搶板

foj kuz mcgee chandler zu

ball搶板仲好過zu

zubac 去打 cba 吧啦

騎年代一皇四射
湖就整一皇四板

算多球權了

自己迷失

睇得出b仔成日都有波渣
廢老都無得吊佢

同埋時間都無咩，至少無比人block，夠膽射，下下比廢老絕殺咩？自己唔試下點進步

心罰球最似樣

仲有衰20up TO

條仆街上季季頭都迷失

打一場好波就會變身

占士賽後都話多得Kuz and Tyson pick me up
Kuz 咁都要比人屌睇唔過眼

睇番拳王個block真係好撚型

kuz今場同廢老接應好夾
同埋廢老都放手比新仔去射
未至於以前咁霸哂，你可以過話佢回塘，但同時廢老都改變打法
希望湖繼續進步，下場報仇

蘭花手block

Kuzma 打法同走位

好似同廢老夾左好多年咁

唔覺唔覺Kuzma 場均廿分了

唔怪得你老豆生左你件傻閪出黎 扑野個陣係又射 唔係又射 唔撚用腦

如無意外之後正選都係
Lbj, ball, kuz, b仔, myboy
hart第六人位置好得

咁打落去試左先

後備有lance 搶分

17秒落後緊一分叫無咩時間

幾夾佢打法，唔佔球權一接波就起手，又拎到分

屌你老母，原來你弱智仔黎
同你講多都哂鳩氣

搶到進攻板係籃底，輸緊一分
面向籃框，你同我講，人馬搭集
要望返Outlet 搵人傳
再重新組織過

你食屎啦 用下腦啦

留意返myboy係top 3

介紹返
湖post三大智障之首- (笑)

另外2件係二哥同甲甲

難分高下

笑ching衰多範反羅

boa同學友唔智障過佢地？

咁仲有華文石

其實lbj帶垃圾騎都東冠， 呢隊lakers都可以躁入西決都得

米能25垃失業狗

個球kuz真係唔應該上 沾屎補到樽係好彩
事後都好似見到沾屎有意見 講左兩句

我都係覺得ig落去bench比心仔上番黎…始終呢個starting冇一個高防守性既球員

面向籃框 你睇下佢pick up返粒波個陣面向邊到先啦死盲閪 你老母生到你又盲又戇鳩真係辛撚苦哂
面有兩件自己友 對面得一隻 傳兩下都wide open啦
唔撚pass out 係要轉身對住三件硬上 結果咪炒撚左囉傻閪

Kuz上無問題
佢傳波反而驚佢turnover

笑ching最正常就係反羅

應該傳返出去俾大帝step back 3分

講真 17秒我覺咁近就應該上
三分就算wide open 都未必準得過籃底有人守
再講你唔係勇士 係湖人咋

就算唔好采失左都有17犯規
組織多一次攻勢追和

road to 76-6

騎士 road to 1-81

傳兩三下波會用你十幾秒？

就算唔好采失左都有17犯規
組織多一次攻勢追和
好彩都有人明

咁快圍爐取暖 岩岩唔係好撚搶口架咩屌你老母智障盲閪

拗乜鳩
睇住replay講啦
籃底執到板 就算幾高bbiq都好
得番十零秒九成本能反應都會係望框先(rr9除外)

首先 佢唔會/唔需要交俾面對面嘅拳王
跟住鏡頭最邊係心仔
最後一人已經走咗番後半場

假如傳俾心佢有人mark
或者咁講 傳球路線好似都封封地
就當真係傳到出去 咁貼都唔會射到3分
3個係底1個係後半場 冇人即時做到pick俾空位出手
即係會變咗4打5
等佢上埋黎再組織已經去咗幾秒
仲有 唔好忘記
陣地戰嘅戰術我湖係垃9圾程度黎

咁剩番嘅選擇就只係kuz自己上或者俾廢老
其實可以俾廢老 vc好似阻唔到
不過kuz啲handling/passing就
加上個度唔只有vc 仲有個底可以封你傳波
其實自己上算係最好嘅選擇
唔入都可以博底3個封kuz+boxout拳王
咁廢老就會空咗
係爭左個波會彈去邊
咁好彩今次彈咁去廢老個邊所以做到put back dunk
如果彈番去kuz/拳王個邊就未必搶/補到

竟然有人打咁大篇同隻弱智狗認真

望撚住外線兩件自己友都要轉身硬上

識cap圖但又唔識字係咪威啲

外線其實冇兩件
一件係心仔 24號後面
傳球路線封咗/半封

另一件走咗番後場
到廢老put back dunk完
個鏡頭都見唔到另一件嘅出現

返左你老母個閪呀

Kobe Bryant: Carmelo Anthony, not LeBron James, hardest player to guard

WELCOME MELO

第一次係湖區見到有人打咁長篇文

當二哥無到

Tyson 呢個簽約
愛滋佬上神台未

啱呀
呢件係今場抵屌個件丫嘛
返咗個閪咁撚遠精都射唔入啦
企撚咗係半場線度你估呢件係咖哩咩
係要波嘅由廢老射完唔入個下
就應該要踩番到三分線附近準備啦
睇片佢係彈後咗由得vc入籃底幫拖
心仔企得仲近過佢
起碼鏡頭仲見到啲手手腳腳
b jai真係一條毛都見唔到咁閪遠
同埋又講多次
我湖陣地戰係垃圾
與其拎出去妹到尾射輸咗
kuz/佢傳俾廢老9掉上去
唔入都冇妹完再唔入咁嬲

b條垃圾
係籃底空晒傳比佢都驚佢air

直播鏡頭影唔到就話人返撚左後場 知道柒撚左就話人地企左係半場線 戇鳩得你
明明就三分線後一步半到 你係傳既 迎前一步就射得/傳得啦傻閪 打咁撚大篇野 到頭黎一開波個base已經錯撚左 成篇廢話

成日覺得佢出手好慢
明明望返kd都係手長腳長 都無慢到咁

B個波收到好落先再射

丫你又啱啵師傅
b jai呢啲死毒撚
人地唔傳波佢係唔會主動迎波
最撚衰都係kuz唔交波
不過無所謂啦
波已贏 理撚得你
下次再打過第二篇廢話吹吹水佢

同埋bi上波個陣個波好似擺幾近塊面 之前kobe就話過kd改左射波姿勢將個波擺頭以上之後就難防好多

理撚得我又打咁大篇野
明明好撚上心 柒撚左又扮唔care 傻仔

又輸唔到 有咩好嘈~,~
吹羊幾勁

屌救命
第一次見「波已贏 理撚得你/三分已袋 理撚得你」呢句野？
個你就真係講緊你咩笑巴

係呀 我係好撚上心
我care我湖贏唔贏到波
打緊好波定打緊垃圾波
想吹下水假設下點樣會打好啲
冇人吹下廢話嘅摺得啦

幾時trade走ingram條傻9

Foj先

55 繼續撐 好撚肉酸

你又知我上年撐到而家
等咗你成年先出現

撐
鳩up咩點撐呀

有冇人話比我聽ingram啲潛力係邊撚度
進攻？控球普通 沖底易甩波 workrate低 運動能力又唔得 3分命中場均0.9球 仲係得個場均15.6分 助攻仲要少左成倍 又話今季breakthrough?
防守？手長腳長以為好守得啦 不過腳步慢 比trae young一步過 對bigmen唔洗提 瘦弱不堪
kuz zo hart雖然都唔係打得好好 最少都feel到精神有進步 bi呢啲打緊咩？第3年啦 今年啲rookie都勁過佢

多左Chandler啲防守好左

今日救全家

本來我都係相信
B仔會成才
但打到今年第三季
發覺佢核心力量三年都冇進步話
夏天既時候 見佢練射波練控波
好似都係冇人意識到要入gym加操
相反 Ball仔一個夏天已經大隻左好多

我開始覺得B仔比湖人練衰左
真正弱點好似冇人為意
去加強訓練改善

反而訓練係去練d冇針對性既野
B仔每下同人單挑 撞一撞
身型都已經嚴重扭曲
又要哂好多力 打開波都知
每同人撞一下你一仆一碌
再維持返原有控球 同射姿
都好影響節奏同感覺
係核心力量差左咁多年既情況下
點樣可以維持穩定得分？
我真係好想知湖人班trainer做緊乜鳩？

solo

新kd不過夠啦…3年啦…

咁呢2場kcp打得幾好

啱啱簽落打咗3場
木牛同今日呢場都有key play

有機會簽到瓜

不了

唔撚明你條傻仔up緊乜春

天方夜譚咁諗。b仔被trade
再簽瓜😂😂😂😂
而家trade 走b真係對大家都好
湖人比唔到發揮空間
不過親生。始終想佢成材
可能大家對b都有種恨鐵不成鋼的感覺

好似係靠James同James 既關係先可以提早簽到佢

拳王分分鐘係playoff首圈出局到有機入到西決ge關鍵

仲以為會buyout Robin Lopez
點知Tyson 咁撚勁

支持trade bi 不過唔多覺有隊會出到滿意嘅offer

防守好左 唔洗用Williams出黎頂個centre

Bi+豬換ad有無得諗 我地出到2個young core

Same thought

唔明點解會有人想安東尼黎
湖人依家狀態都未穩定
黎多個瓜 同自殺無分別

瓜不了

瓜又係搞事鬼嚟

唔理佢搞唔搞事喇
跟本問題係佢嘅實力已經配唔上佢要想嘅戰術地位
我諗佢都要諗下退休喇
或者唔好睇到自己咁高

條友打波幫唔到球隊
自己打自己

今日最尾個球比人一下過左睇到眼都突埋

姐係又咁講
B嘅角色係單打
Melo呢方面都仲叫好過b嘅
要研究嘅係b仔而家可以換到d咩返嚟講

B防守會唔會好啲

太獨食啦
有吾皇壓住 唔驚瓜作反
除咗JR呢隻弱智狗
驚乜

唔撚要瓜 屌你老母

上季我會話好好多
今季我覺得反而退步咗

其實一個球員有低潮好正常姐 駛唔駛係咁話要trade b 就算trade走佢又可以換到d咩好野返黎呢

我地湖撚除左Kobe
有邊個未俾2登湖迷叫過trade

打多5分鐘 由9.4ppg升到16.1ppg仲要47 fg% 都叫無進步
依d 真係一沉百踩

連trade dlo都有人贊成我真係睇到呆咗

迷b都想b 去另一隊
Btw
Bjai d 橫併步真係好慢

Foj黎左真係撞到啪啪聲
B又好似好撚唔gur 占屎咁

乜撚野事 贏緊都嗌trade

係

唔知點解班新仔唔鐘意廢沾做大佬（可能廢沾都唔想做）定係湖欠缺一個好似老魚咁既角色

無料扮大佬俾著我都唔鍾意

廢沾clutch time成日step back 3 pt
新仔好難鐘意廢沾

Agger 真係廢撚左好多

嗰陣心都寒埋

啱 嗰陣覺得湖迷好陌生

好大佬既定義係咩先?
比機會D細既成長
定要D細幫自己做dirty work
然後自己刷數據?
如果後者
相信無乜細既會鍾意做

羅仔離開咗我地後一直奮鬥 同我地一齊入返前8

成日插花插足十幾秒之後step back
癡撚線

反而我覺得佢射3pt無問題
係佢為咗playoff留力 hea住打
防守又hea 成日放人

🤤呢隻正野黎

雲加幾時出得呀

上幾場
有次前場開波，係界外準備開波，點知個波溜走左，牙占視意叫bi 去汁番個波（bi 最近牙占）
Bi 個刻，黑撚哂面,好悔氣咁dup 低頭去汁波，再頭也不回咁背住牙占，拋個波比牙占。

留力打playoff ？
我係占迷既話，真會好撚驚打playoff時露底,根本係回塘。
今年打得7，留力下年playoff ,今年唔計？

好心占sir咪再扮大佬啦 我地牙b喺湖人年資耐過你啦

我都記得

真 班細路俾面你叫你一聲大哥
以為自己真係大佬咩

好聽啲就叫敬老 你就咪撚得起個廢老款unun腳點人執波

其實 ingram 防守無想像中咁好，但其實佢 match uo 嘅人都係偏快嘅 guard 多，如果對返 sf 其實算唔算中規中距？

不過今日 trae young 其實都 burn 左唔少人

個波好似仲要近lbj多過近Bi

吹羊幾有料

上年block 7 melo
上年Kobe 黎睇波個場，守Kd 好多球都跟到哂
值Kd 真係無解。

定啦
上年係騎打regular season仲hea過而家特別d防守
入到playoff咪又爆到仆街

唔知係咪以前無睇沾係騎打波淨係睇數據所以唔知佢咁hea,但佢黎左湖場場追住睇先發現....

Sources ? 唔好係到9up wor
見佢到成日有講有笑

睇左d精華. james係咪on9..跟甩人…防守唔同隊友溝通…臨尾fake起哂輕鬆籃底射然後竟然比個框blk..好彩自己執番個籃板姐…

仲有占咪又係最多打4年 冇必要為左勁少少即戰力放棄young core 除非湧解散

chandler招拍進攻籃板幾正

暫停結束之後，湖人隊執行技術犯規罰球，是Kuzma站上了罰球線。在這關鍵時刻球迷認為會是James或者是Hart去主罰，但是沒想到是Kuzma，要知道這之前Kuzma本場比賽一次罰球都沒有，不過Kuzma頂住了壓力穩穩的把球罰進了，成功幫助湖人隊反超比分。

搵mcgee射都唔俾LBJ射啦

James應該怕怕唔敢再上罰球線

Antwan Jamison咁

應該係得bi唔鐘意姐
ball忠實沾迷黎,kuz同hart數據仲靚過上年
點會有意見

唔知 但今日占屎先同佢玩完

好似唔係玩
好似係針對BI對Adi鞋

笑下囉 但我覺得無惡意 似friend個種笑鳩佢

Cachookaman 又cut 埋沾炒clutch 3, 炒ft落team highlights

兩個都升左4ppg

睇返highlight點解牙b贏波都唔撚興奮咁

上年絕殺76好似都好冷靜

我呢

你反羅嗰陣係智障

kobe徒弟

B仔啲corner位pick完係牛角接catch and shoot其實幾準，係呢兩場先多幾球呢啲進攻
我想講其實摌籃，個pick嘅質素，外圍球員拉空都好重要

X2
長睇既得上年playoff
真係好撚勁

我都見到

廢老常規賽妹下妹下唔緊要
最緊要入到playoff 同埋個陣唔好再咁hea

BI係笑住黎俾LBJ 撚對鞋WOR
如果真係唔鐘意黑左面啦...
成日搞分化

唔好第8就得啦

佢打常規不嬲都HEA守 主攻
真係要生死關頭 影響賽果個隻佢就會同你駁到盡
老屎FUC SAVE 體力打法
講真佢都老喇

先苦後甜

所以咪話針對Adi鞋囉
因為LBJ著Nike架麻

好似kobe掟鳩nickyoung對鞋

其實如果而家呢個陣冇rondo的話
將b bench做pg會唔會對大家都好
佢lead bench打番上季咁
B kcp lance 新仔 泰神 防守b可以守番對家sf
唔駛比人屈速
正選陣根本冇機會比佢發揮重要佢不停單打。跟本係show 緊佢的缺點出黎
不過b都話過自己唔會打bench
Bench得都真係同佢講88咁制

忠實b迷
覺得b唔係冇能力，但戰術冇好既定位比佢
可惜佢又係天生毒撚，成日頭dupdup

反羅都係弱智

利申弱智

我弱智但係我唔反羅

ok

一係比個假正選b 暫停換佢出黎lead bench 比kuz搭占
過幾年占退役就比b擔正

好彩仲有自知之明

對佢最好真係trade 我由佢rookie撐到而家
但係湖人暫時個打法真係唔係太啱佢

有自知之明唔係得個講字
最後幾分鐘一係自己申請坐低
一係交個波俾隊友

幾場都炒clutch ft

覺唔覺我B情況好似某人

都唔係好關打法事
呢兩日都比好多機會自己單打
但都係唔work
機會比左佢 把握唔到唔關戰術事

Who

Dion waiter?

我諗佢講dlo

開名唔得既

對抗差 (瘦) 出手慢同低
罰球 三分唔準
簡單d講 今個夏天既訓練睇唔到咩成果暫時

好似似話自己有兩個出手方式 一個快啲一個慢啲 應付唔同情況（廢話）

但斷斷續續睇咗幾場 最不滿都係佢啲罰球問題

湖人trainer真心廢

lance都係痴波個種黎…次次都拎住個波任佢舞

其實占屎又好
上年既騎士都好
regular真係冇咩參考價值
睇下入到po對速龍就知咩事
速龍regular講到話係變左另一隊波咁真係睇到脫胎換骨
對住po mode既占屎大家都知咩事

可能唔係個個上年都有睇開常規賽既騎士......

p.s. 不過都要入到po先

第幾唔重要
排名唔代表咩
最緊要介子

第一會走線？

今年拓柒西一 保送我地2輪

咁要贏點都會贏
有實力洗鬼走線

苦 係要對5星戰隊
甜 係有得好快放暑假

咁咪好，5星戰隊都輸

Lbj 話自己因爲湖人前期戰績太差接近崩潰 洗唔洗啊，又話leader

b仔上場多返戰術走出黎既c&s都ok
無限Iso擺明set比佢練，但無人走位比佢交，攻又唔得，真係搞到無哂自信

見佢post up啲細隻既，轉身fade away都好勉強😂

佢練下啲無球走位同3分都好

chandler

Towns

根據The Athletic記者Michael Scotto的報導，聯盟消息人士透露，籃網曾短暫嘗試用D'Angelo Russell、Rondae Hollis-Jefferson還有配平薪水的球員向木狼報價Butler，但是這樣的報價沒有得到回應。

籃網將Jarrett Allen和Caris LeVert視作他們長期建隊核心，沒有將他們作為交易的誘餌。

dlo橙😂😂😂

dlo勁撚到

Dlo>Drose

Allen同LeVery做核心 笑大人個口

Levert

年年tank

用laver 好過

feel到今天將會是屬於羅的大日子

唔好燈pls

尋日好似有人話Dlo FT好穩

穩過廢中啦

做咩姐

老老實實佢講少啲廢話啦 黎之前已經知呢到係點有咩人啦 戰績差佢都好撚大責任啦 咁撚樣講野

利伸:迷占

以前差極kobe都未咁樣講野啦…

成個女人咁

DLo 19分鐘25分

少煮3分已經10中7

levert斷腳
定係嚴重啲嘅拗柴咋

準備破淫klay record

唔敢睇了

有冇少煮link?

斷

呢頭先話建隊核心
轉頭就斷腳

少煮一落場即刻俾人拉開

好彩trade 左少煮, 廢到

隊友受傷 心情受打擊
我諗你唔止係唔太識波 仲要無咩人性嗰種人

同上年美國隊長差唔多

廢都25分。。。。

屌打我湖榜眼s

I mean Micheal Beasley & Tyson Chandler

唉屌慢咗

第四節得過分未 ?

Drose 勁到

得過

廢到30+，B+ball2場加埋都唔知有無

廢都31分

3場。。。。

Sor。。。

少煮幾時返湖

反羅又輸

廢柴Carroll俾少煮射啦

今日west vs east, west隊贏晒

一場9球3分
ball同b要打幾多場先入到？

唔反羅了

羅勁到

dlo 起碼有三分先，lakers 得josh hart 叫穩陣啲咋

羅啲手感癲起上黎都幾癲

btw，今日 lavert

The Lakers are reportedly not interested in Carmelo Anthony

佢黎嘅我好懷疑會同beasley一樣情況

屌 牛勁撚到速龍都贏埋

其實我覺得唔係 houston 搵 melo 做戰犯，係 melo 本身都難夾

而家柒箭捉蟲啦
換走咗2件 拎咗件唔啱使又要放埋
咁就玩完

好似好正

According to NBA Matchup Data:

Brandon Ingram was on Trae Young 14.7% of the time:

11 possessions, 0 Pts, 1 Ast, 1 TO, 0/2 FGA, 0/1 3PTA

On the other 49 defensive possessions he ONLY had 4 points attributed against him from Bazemore

Unfortunately people do not notice defense

反b又輸

守doncic果場又係好癲

不過進攻真係未搵到定位

個個拎最後一球黎反

最後一球b咁啱錯腳
俾咩羊一起步就換唔切腳追

屌佢進攻ok 佢係抵屌
防守佢其實打得幾好

Ingram special

輕鬆浪費左一年

單防黎講Ingram 十分夠水準

仲要冇乜cap冇得補 好似係

最衰係留唔住ariza

印象中
當年有手足 用數據去反羅
比其他手足屌到上天花版

你都唔好再反羅啦
反羅必然失敗

見到牙占咁
寧願要波羅牛b 算

波羅牛B齊章應該劍指西決
可惜...好似當年雷三劍俠咁

如果無trade羅，應該抽左tatum

tatum入起碼會廢一半武功

屌你老母

DLo 場均助攻高過件廢青

正常啦
dlo 準all star

Mj 話下年簽一個 all star level 球員

終於等到dlo回家😭

屌
JC已經唔再係JC
變撚咗JC Smith喇

恭候少主回歸

B換melo有無得諗

kevin love

Deal

鏝個龍ederson咁

學友又唔食藥

反羅係抵屌喎

拎豬去換就差唔多

I'm going dlolololololo

JC同Nance應該灰機鳥
今年衝冠又冇份
今季即刻變爛隊，吾皇就過左去湖人

灰條毛咩..
本身連PO都冇..
E+俾佢地試到FINAL 感覺係點..
吾皇走左..佢地又多球權
分分鐘就多波打過湖個時

JC個stat今季真係好左 Nance就差少少
諗起JC比條女飛個陣又係好頹

屌你都弱西智嘅
Melo 係1個準備俾人waive嘅垃圾
Waive完我地簽唔好？
Bi可唔可以換Lou

簽melo 不如你愛回家好過啦

真，湖迷全體心聲。。。

Nance 本身就冇咩自主進攻能力..
正常既..
少左吾皇俾波佢打Easy basket 係差緊D

反羅又勝

Lou件23號球衣俾個廢老搶咗

lou

諗起西決game 7少煮最後三秒接廢老炸彈，即刻三分絶殺宇宙湧

型撚到

嗰年湖都仲有份打Christmas Games
真係唔知咩料

Swaggy仲未有人簽？？

等愛回家

green同Kd 不和 仲屌佢bitch同fa 唔通愛滋佬真係成功

杜老母話love foj and magic

b仔有價好。。。。
到時係湖人真係波皮都掂唔到

如果出年真係追到Kd b仔走硬啦

Kevin Durant's Mom Says She Loves LeBron James and Magic Johnson

ball 心 kd foj mcgee

雲高爾帶都奪冠

daddy 帶呢

佢同Magic幾襯

打防守 但守得唔好
打touch down pass 但射唔入
你估呢

兄弟籃球

我皇一走,TT即刻上哂力

If the Lakers are indeed interested in signing Anthony, there are two ways they could do it.

The first, and easiest, way would be to waive a guaranteed contract to free up a roster spot. In that scenario, the Lakers would likely part ways with third-year center Ivica Zubac, who is in the final year of his rookie deal and has fallen out of the rotation completely since the team signed veteran center Tyson Chandler.

They could also try and facilitate a trade for Anthony with the Rockets, but unless the Rockets were willing to attach an asset with Anthony, the Lakers have no incentive to do a deal. Additionally, Houston would likely rather waive Anthony outright before giving up draft considerations or young players.

However, these are moves 29 other teams in the league can make. Why would the Lakers be the team to do it?

Beyond his relationship with LeBron James and the theoretical shooting he brings to the table, there’s no reason for the Lakers to be monitoring Anthony’ situation in Houston.

One could argue he’s an upgrade at the backup four spot over Michael Beasley, but unlike Anthony, Beasley has shown he understands what his role is on a contending team at this stage of his career. Anthony has had less success in dealing with that.

咁我唔反對waive豬要melo

重點confirmed
唔係話melo廢 佢依然會係hof level
只係到咗某個時候
真係要知道自己個定位係邊

豬8>雲加......

死開d喇

Philadelphia 76ers 'have eyes for' Kentavious Caldwell-Pope

單換Butler
Deal

單換JJ 都制

賣監躉 再打包埋廢老比柒碌人

廢老換mb

Kcp+廢老=jj+mb+butler
Deal

melo黎埋要幾多個波先夠

底薪我又冇乜所謂
是但la

Melo無可能唔值
賣衫都抵喇

垃圾防守+搞亂隊波已經夠死
唔係錢問題,佢而家去邊隊都係底薪架啦

melo 去拓荒者啦 個到個3號位廢撚到

去到邊輸到邊
想像唔到melo同廢中同場d 防守會幾撚廢

Melo咪撚黎

kcp <> holmes + korkmas

你個名

一齊派膠俾佢

拎豬巴換即DEAL啦
底薪一場俾十零分鐘佢自己舞 入10+都唔知幾爽
又有RR9 波呢D鍾意玩傳波既 隨時好好夾

melo唔會黎到啦 同埋佢以往不嬲唔係防守好好既人 但佢進攻係交到貨 起碼佢唔係痴波打 雷同箭都做好簡單 射手角色

其實我湖難得有chandler 內線防守叫做正常 melo本身防守唔好黎我湖呢隊防守唔係好好既球隊 加上 長遠我湖要隻2號位射手夠 bi冇咩3分

而家潮湖人都唔見得防守好好 就算加左拳好都唔係話特別好

再加唔敢想像

melo進攻無問題
但守波方面
常規賽同lbj同場真係可以lead住30分都倒返出去
至於去到po lbj會上返力
melo防守...不了

Izone

權f

如果進攻唔失靈冇問題
入波多過失波就ok
但而家已經唔係當年prime time melo

唔識

抵你無班落

宜家講緊底薪呀師兄
仲prime 乜春time
1年/35M 簽左個番黎夠無防守 第4節玩球霸MODE啦

底薪占士如果叫到佢唔出咁多都ok嘅就抵啦

Step back三分王

soyeon

Per NBA's match-up stats, some of Brandon Ingram's recent defense assignments

Trae Young - 11 poss, 0-2 FG, 1 TOV, 1 AST
Buddy Hield - 14 poss, 0-4 FG, 1 TOV, 1 AST
Jimmy Butler - 38 poss, 4-9 FG, 0 TOV, 3 AST
Kyle Lowry - 16 poss, 0-3 FG, 1 AST, 0 AST

B jai

holmes去咗大腸

而且 melo 傷完，無以前嘅 first step，而家得返jumper。

再望下佢肚腩

7左米推。。。

k

連權f都唔識
香港人係抵無民主

我中國人
一向都冇

世界第一

好波之人

MELO黎無問題 但要知自己咩料
但beasley應該要放走了 太多SF PF

我要 beasley 好過，打交一流

湖直情唔比佢上

講打交我地有Ingram Special

羅迷呢期大勝

我愛拳王

拳王拎過ring
梗係番hometown(好似係)打波爽啲啦
又要講多次 拳王真男人

Melo gangster 都唔好打?

笑死人咩

deal

得罪講句
唔計kuz
新簽番黎個d球員，得拳王show 到 competitive mentality
希望班細（由其bi ）學到咩叫鬥心

當年沖上隊巴想打KG

胡師傅

MELO 個以前氣場真係黑幫咁
依家個肚

dlo嗰種廢

半場未夠被人炒廿分

湖場場55開 真係睇到心都離一離
James d關鍵罰球唔入 我諗佢都想屌死自己

上年無睇過我唔怪你

10射2中

反羅狗爛出湖區

廢到咁唔反唔得

雪糕筒防守

Beasley屋企其實乜事，連後備都冇，但見佢有練習相

可能扭計想走人掛 但單打咁撚堅 後備都無得出

一係勁過lance 姐

如果唔係佢單打做咩

學友愛之深責之切

垃圾到 看不下去了

羅狗

廢到

仲有人會睇少煮呢件垃圾?

咁耐仲未開波？

睇下拳王頂唔頂得住今場D 高位PICK 3分炮

有沒湖人直播Link ? 唔想睇ESPN

終於識贏

my boy

b jai

睇黎B仔今場要爆seed了

哇 廢老

占

咁都想入

占比人一步過

咁快倒水

3分放題

又係一個pick之後甩哂

比人射死了

對家3分波準到

Cls啲防守

畀人射死

占哥想點

占D 防守仲廢過MELO

下個po標題 今晚不設防

湖人個場係咪專比對手練射波？成日都咁易比人中出

啲防守衰過學界

Lbj 俾人任過

痴線

同求

Kuz 做乜9

好多to

係咁TO

呢幾分鐘做乜撚

Kuz....

笑撚死

呢段係做乜鳩

我睇緊乜

TO多到

呢場真係收得皮

廢老咪再轉身射波啦

波仔咁努力搶板 LBJ

廢老個種拎哂d數據打法真係好黑人憎

佢連籃版都冇特登搶WOR

廢撚到

對家射罰球佢會叫馬行開畀佢搶板

我覺得佢射波又唔係準又係咁射3 黑人憎D

人地放rr9 射波放到

頭幾分鐘明明有勢
讚一讚又倒番水

hart

岩岩有幾球籃板 冇人守. 3個隊員係籃底 佢跳都冇跳過搶讓俾人WOR

foul 乜撚 ?

好撚憎nurkic呢條撚屌

搶完自己拎個波去攻，cavs 都係咁

佢同jokic 都好黑人憎

雞塊賤種

返工無睇，咩事

Tyson d pick 好硬

對上一個湖人識set pick 係邊個

後備精神過正選

gasol

我意思係最慳水慳力嘅板佢先會搶

今場100%係後備幫手架啦

冇事純粹好憎佢地 兩個陰濕撚唔夠硬就打茅波扮hustle

Myboy

mcgee

kcp

kcp空到咁都唔射....

去坐啦kcp

ESPN首音樂真係幾好聽

究竟上場我地係點贏到呢隊

因為上場對家3分失準

不過真嘅係去到playoff一定變蟲，唔知做乜撚嘢

全盛時期渣唔過lance

屌你咩lbj 咁都唔入

打得好冇form
同daddy教波一樣

廢老籃底都唔打。。。

Lillard 成日話鳩人唔認同佢係Superstar，條撚樣去到季後賽出手都唔敢出，點撚樣撐起隊波做superstar

球哥成日以為入一球harden式stepback就成日都射依種波

foj真係廢到可以籃底擺脱哂冇人mark都炒 , 廢撚到呢

入左

打到第2節 ,得返4個time out

曼連

條友呢d咁難嘅3分成日入
企定定個d反而air ball

事實佢係superstar

Luke戰術又無timeoff又無 癡撚線

timeout

又入了

廢老又甩人
搞到空哂3分

依樣真

拳王D pick真係好堅

Regular咪superstar

馬今日好靜

咁都沒收左球入波 球證

球證

入返球3

Cls

沾生氣了

3分大賽

拳皇傷?

Foj係咁射3分做乜春

咩事

唔好呀

禾又頭2節嗌晒啲TO

佢只係ALL STAR NOT SUPER STAR

Ingram

射二中二叫係咁射做乜春
最識波係你

ingram頭髮長咗

woow

woo

lilard 比人圍

占狗生氣了

tyson out?

占士十幾場 先得一兩場認真

lilard入去鋤樽永遠唔得掂

占殺神模式開了

Superstar

廢老嬲啦

話咁快又追返

拳王好似傷手指

拳皇是咪傷左

朕不給的W不準拿

多謝球證沒收個一球，令到廢老搵返團火

呢下LBJ入埋得就完美

練ft 啦撚樣

吾皇

繼續miss ft

入zone了

嬲 但都係炒FT

又全炒

DIU 又炒FT

講緊成季 你衝出黎柒做乜撚野

喂大佬

deep 3...

miss ft入球long 3

cls james

廢老嬲了

廢老係咪嬲9

Long3 由熱火開始占比判評激嬲就殺神mode

James 3PT 3-3

近唔識入？

吾皇罰球不如退到三分線後射啦

啱先先屌鳩廢老 依家又大佬

吾皇 3分 4-4

James可唔可以練吓罰球

James練到三分準過罰

你鍾意啦小學雞
射三中三了

curry mode

射咩3分呀

係射4中4

今日馬靜靜地

cls curry上身

3分準過 FT 好撚野

無雙mode

你班仆街燈到

wow

LeGOAT

4中4..

唔好比佢停

我皇返黎啦(短暫)

柒撚左就話人小學雞 4jim9

都唔係依排，係今季最廢

佢炒左兩球罰球就嬲了
射3分

沉睡嘅皇要醒

有火癈佬

垃圾球証激到占認真mode

三分準過罰球，無野講

見佢射呢幾球3分好有信心

LECURRY

廢老回魂

Tyson咩事

場波比廢占3分害死啦

被球證食左兩分激一激
搞到廢老扯火
咁小器都有

咁樣唔好咩

今日少左罰球，睇得快好多

三分準過罰球真係吹漲

爽好多

吾皇：罰球太易射了冇技術，快啲9射完去射3分

屌你平時HI下都FOUL，個節未到一半就係咁射射射

舊年playoffs都係咁